三代同堂齊揸滙豐因一個「情」字

三代同堂齊揸滙豐，年青一輩的入場費最低，滙豐股價約40元買入。年青人表示十分無奈，買入滙豐不久，滙豐股價就跌。「滙豐一來是香港銀行，二來模夠大，較難有倒閉危機，過去又有穩定股息，所以入門投資時會先考慮買佢。」

年青人的爸爸於滙豐股價60元左右買入，「我爸就話屋企唔係等滙豐開飯，所以會坐住先，希望會派返息，但暫時最擔心特朗普會實行金融制裁。」

至於最年長的祖父輩，買入價最高，約80元。「家中長輩一定失望，因為都是貪佢有穩定股息，宜家無，我爺每次一講起就好氣憤，話『滙豐衰人、扼人』，搞到佢要食老本。佢都有話『做人點可以咁架、唔守信用』。」

雖然三代同堂都墜入滙豐漩渦中，但這個滙豐散戶家庭未有意思沽出滙豐股票。「可能大家對滙豐有情意結，都唔捨得放。」

柒咗重要俾人訪問

80蚊入而家跌到3x 唔知放左未

癲本多終勝

三個一all in 大時代

起碼唔係百幾蚊買

結果一屋三代人齊齊被“情”所困

一個蠢字牙碼

正股驚西

情與義～值千金
千金散盡又何憾

買股票講感情？

結婚啦 同張股票

三夫

岩架啦 再下一代都繼續匯豐啦

一日唔放都未算輸

全家跳樓個場面可以有幾壯觀

唔會啦 一定全家長命百歲 見證匯豐drop to 0

睇左幾次都係睇到個惰字

情字定蠢字

垃圾股都好買

冚家jump

富不過三代

即係孫仔會20蚊買入
然後...沒有然後

『做人點可以咁架、唔守信用』

唔係老奉

今日大貓30

3x 唔放等跌到去12 蚊

2020年仲滙豐

遲下水埋第四代入貨

金融公廁三代豬嘅思想 - 銀行發大財

笑死 咁就冇左一半身家

好明顯唔識又要學人玩

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

執柒咗去啦

😂😂😂

同事有$140貨喺手，我都唔敢再喺佢面前提滙豐兩個字

逆跳樓

有幾多手先

天能

三代又點？
講到買股票必賺咁

唔知，但聽佢呻涉及金額應該有六位數

溝啦，大藍籌

Btw 等20 再溝都未遲

臨老過唔到世

呢d 先恐怖
當撚左係家族基金咁供隨時蝕成八位數字

其實唔係等錢洗嘅都可以等吓嘅

一家人齊齊整整

比一間公司搞到冚家剷

老母見$40時想入，好彩我喝住
佢地真係盲目覺得咁大間公司一定穩

tsla將來既寫照

係on 9!

唔怪得啲人話富不過三代

四代同堂 個仔30蚊溝
再五代同堂 個仔2蚊溝

升又唔放跌又唔放溝到幾時先放

好快得番$20

同錢講感情咪傷感情囉

可能今次本多終死

等睇滙豐變利豐

上番去

其實應該係放左都唔知識買咩好 咩投資都唔7識淨係信匯豐

錢多都可以等下

2800

屌，原本都笑唔出，睇到你E個comment大聲笑左

On L 9

同股票談戀愛真係痴撚線

年青人表示十分無奈，買入滙豐不久，滙豐股價就跌

最年長80蚊買入果個見到你40蚊買番黎 佢應該仲無奈

醜事傳千里

“傻”字

一齊死

講情啊，收皮啦，同股票講情

We live in a twilight world

話『滙豐衰人、扼人』，搞到佢要食老本。佢都有話『做人點可以咁架、唔守信用』。」

ON99 包賺咩 送埋D錢比你好冇